may I ask...

Is the U.K. giving up on Hong Kong???

Lol English people wont help. They intend to ply silent and see how things would go
But they are the one who can really make concrete changes!!

Not quite yet, however, dealing with Brexit has higher priority than hong kong protest (IMO).

They just want the money from China
Freedom? Democracy? WFC

UK: I am doing my best, oh China my friend, I AM doing my best!

UK : Come on ~ Brother( HK ), I’m gonna try my breast, you’re not a loan.

hundreds of thousands of ex civil servants and business leaders got their British citizenship before and during the handover of 1997. These people are naturally pro-establishment and thus anti-democracy.

It takes time, they shall honor the sino Britain declaration after fixing the brexit turmoil